小妹今日終於結束咗單身22 年嘅生涯…

進入第 23 年
想乞句生日快樂

生日快樂

謝謝你

你真係好人

生日快樂 祝你今年搵到另一半

生日快樂 我做你份生日禮物得嘛？

生日快樂 祝你第24年唔洗開POST

起下底就知樓主死基佬

ok

btw 點解你另一個 post 又話女朋友 你係les, 定係基

好多謝你呀 其實有對像，希望今次ok

生日快樂
pm me幫你脫離23年單身

Happy birthday 要開心呀！

做我的生日祝福

同朋友共用ac是常識吧， 邊有咁多isp email去申請

rip? btw, 謝謝你v

小妹祝你年年有今日 歲歲有今朝

笑咗
生日快樂